---
title: "downloads funcionando!"
date: "2019-06-12 16:58"
---

os downloads de [zines](/zine) e [ilustrações](/arte/rabiscos) estão funcionando de novo! tudo de GRÁTIS com a opção de contribuir com dinheirinhos que é pra autora poder comprar comida pros gatos porque né, esses gatos comem muito.

![gatos dormem](/img/posts/IMG_20190518_224905.jpg)
_e dormem, também._{.center .short-line}
